\vbox{
    \ifmini

        \section*{Es liegen drei glänzende Kugeln \index{Es liegen drei glänzende Kugeln}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a E a d E\spt a}$^3$ | E}
        \chorus{F C d C F C E E\spt a}

        \begin{enumerate}
            \item Es liegen | Sie liegen
            \item Der Wirt | Er trinkt aus
            \item Die einen sagen | Und wenn sie beisammen
            \item Und dann kam einer geritten | Er nahm von der Wand
            \item Doch jener, der lachte | Fäulnis flatterte
        \end{enumerate}
    \fi
}